香港獨立冇得諗，如果香港台灣合併成為一個國家有冇得諗

有啲資源係香港冇嘅，例如軍隊同民主
掉返轉我哋又可以帶動埋台灣經濟

同時間兩邊都係用繁體字同抗共

我受撚夠呢個香港政府啦！

懇求中華民國收後香港

中華民國

點解唔可以學新加坡呀，香港是香港，台灣是台灣

台灣啋你都傻

台灣要你先算

唔好累咗台灣啦

sorry 民國淨係收得返新界
港島同九龍半島係永久割讓

南京條約正本仲係台灣, 所以香港應該係回歸翻中華民國
中共只不過係趁民族戰亂既竊國大盜

唔洗合併 雙方扶持就得啦

台灣人討論緊香港幾時冧，佢哋可以取代香港做金融中心

sorry 民國淨係收得返新界

文化背景唔同

星加坡冇民主呢一樣嘢已經有為數唔少嘅香港人接受唔到
星加坡立國有五十年，已經有武裝部隊，香港人兵都未當過，我哋而加連差佬都打唔贏，老共放解放軍落嚟又玩多次64？掉返轉台灣有軍隊有美國佬撐對於香港人嚟講係多一重保障

台灣係窮，但如果可以有民主，喺合併再即時禁止大陸人嚟香港，喺香港有足夠本錢去抗共嘅情況下，點解冇得諗？

合咩併 好撚熟呀依家

你個假設 其實兩邊都有得諗架喎

你話香港同中共隔個海就有得諗
依家太近無得搞

取代唔到

香港冧咗只會係新加坡做呢個金融中心

佢哋發緊夢

唔好影響人地主權，自己香港自己救

弱智 一定係獨立 同台灣有親呀？

要獨立就要打仗，點做？

sorry 民國有權收返新界

一齊發大財